【所有曾被抄牌既戰友入黎】

心理戰
由尋日到宜家 不斷有白色恐怖
我明白大家驚同擔心
但其實有幾樣野大家要諗清楚

第一：大掃除
控告一個人 必須要有證據 才能控告
所以得閒既話 呢幾日執下屋
電話 電腦老化咪換左佢
D衫褲鞋襪殘左咪dump
假如d野好重要既話 交比你信任既人 佢地保管住先

第二：了解所有有關法例既野
上網有好多懶人包
有咩事記得打電話比律師先
保障自己權利 乜9都唔好講
D狗大部分鐘意用法例嚇9大家
所以 增強database 睇多d
幫到自己 可以幫到其他人

第三 調整心態
你做左以上兩樣野
已經好撚累
宜家去沖個靚涼
睇下on9片
令自己心情輕鬆先
然後！！同自己講 我無做錯野 亦唔需要驚
因為你後面有好多人撐緊你
個信念一定要夠堅定 個人先可以冷靜
我知有好多人都唔敢講自己有參與
唯有搵d有出去野餐既人
互相扶持

最後 自殺解決唔到問題
政府連200萬人都唔撚理
何況一條人命？

利申 9/6 358
歡迎大家pm我
一齊互相交流 互相扶持乜都好

推

Pish

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

香港人頂撚住

push

?

班狗開始做野，大家去過野餐記得抹嘴，野餐後須知
🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
(1) 喺公眾地方唔好透露曾到現場，包括學校 / 餐廳 / 街，亦唔好放上連登 / fb / ig。如果一定要透露，你淨係去咗維園71遊行，行到中環遮打道就返咗屋企

(2) 輕傷自行處理，要睇醫生切密透露原因同地方，自己作個故仔 (例如屋企整親)，遇狗查問千祈唔好緊張，最緊要平常心唔好敵視狗隻，講返你作嘅故仔內容就可以

(3) 棄晒所有夢境出現過嘅衣物 (衫 / 鞋 / 袋 / 袋 / 眼鏡 / 手錶) 以及任何裝備 (頭盔 / 豬嘴 / 手套) ，如果貴 / 唔捨得，可暫時寄存可信任又唔關事嘅親戚朋友

(4) 要棄裝就盡量拆件，去遠少少同多幾個地方分散棄

(5) 剪髮、染髮、改變髮型

(6) 唔好立即更換八達通，之前已經試過即換法官會懷疑，交畀朋友叫佢幫你呢幾日繼續用，之後就可以整唔見，記得唔好退飛

(7) 刪除一切現場影嘅相，因為唔係你開部電話撳delete就完全刪除，唔熟IT嘅人，最簡單多次format成部機

(8) 電話長期set密碼，disable faceid 同 touchid

(9) 電話clear所有相關嘅tg whatsapp內容，del tg account，清google location history，檢查一切有可能透露你位置嘅settings

(10) facebook / ig 改私隱設定，所有私人相同post要set返private / friends only，唔好俾狗認樣。刪哂所有明確地同自己立場唔同既人（驚有人報串）

(11) 曾進入建築物者，trade電話，用咸水處理電子產品

(12a) 曾經直接進攻者，你哋有機會係最先被狗咬嘅一群，清理屋企一切可疑物 (包括任何關政治事嘅嘢，e.g. 反送中傳單、天琦助選Tee、民族論)

(12b) (續) 換電腦harddisk並安裝windows同其他軟件 (目的係你屋企要有一部正常運作而清白嘅機)，唔好有電腦枱冇電腦 / 有電腦冇windows，舊harddisk交可信任朋友保管，唔熟手嘅搵IT朋友幫，再唔係成部電腦換

(12c) (續) 如harddisk要棄，搵水浸、𠝹刀盡量劃花、消磁、槌仔打到佢變形

(13) 如被咬，我無嘢講，我要見律師，小心扮友善狗隻扮傾計套料，全部狗都係狗

(14) 冇律師陪同下唔可以簽嘢，一簽咗就輸

(15) 協助調查可拒絕，冇搜查令唔使開門，但如果有法律文件必須合作，搜查令睇清楚可搜查地方同物件，另外可以要求律師在場先搜。協助調查唔係要即刻。例如呢幾日你肚瀉唔得 同女分手心情唔好。

(16) 隨身攜帶被捕律師電話，唔好諗住save係電話就算，因為如果真係被捕佢地第一目標一定係電話

🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺
野餐後須知 一 定 要 睇⬆️

如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？

推 調整心態！